香港政治與娛樂圈

“其實每當韓星爆出戀情或醜聞等消息時，往往都會同時出現政界或社會醜聞，故此一直有以韓星遮掩政治醜聞的「傳言」，而從以前開始亦有不少韓星「遭殃」。”

陰謀D講 香港會不會都開始玩這玩法？

係都唔出奇
而家香港政府有咩做唔出

特區家下班官都唔要面架啦 加上點衰都無人理 使q借呢d野轉移視線咩

早幾日蘋果要人註冊 今日就爆大獲野
迫大量嘅人註冊先睇到老鼠安
(姐係蘋果己經知左單野一段時間)

但就咁啱令到逃犯條例討論風氣沉曬
蘋果鬼鬼地唔係第一日知 其實除左媒體
有陣時mtr都會可以咁啱壞車

有冇咁多咁啱冇人知 但我就覺得咩都有可能 可以"真"壞車 亦都可以"假"壞車

逃犯條例